覺唔覺今日狗鐵成浸機油味？

好撚臭

係

覺好大陣味，尤其金鐘站開車果時

中環個位清理要用油壓器械，要打風，吹散咗陣味
鳩估

屌拿星成條紅線都係油味